香港就差你一個

如果你唔想再睇到衝突
如果你唔想再係街聽到邊個打邊個
如果你唔想再有人因為示威而受傷
如果你唔想再有人因為坐堅而失去人生前途
如果你唔想香港聽日再唔係香港

如果你仲覺得自己係香港人
請你依加即刻出黎 香港就差你一個

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

大家818維園見

香港人 我地冇得再輸架啦 求下你地 拉埋身邊既每一位出黎

雨天會為我地降溫 為我地沖洗污穢 但唔會冷卻香港既心